終於畀佢等到！莫天才勢回歸英超

前曼聯領隊、有「莫天才」之稱嘅莫耶斯，好大機會回歸英超，再次執掌愛華頓！今夏愛華頓使咗超過1億鎊買人，諗住喺聯賽大展拳腳，但勢估唔到依家排緊尾3，領隊馬高施華好大機會落鑊。莫耶斯曾經帶領愛華頓11年，成功到畀費格遜賞識引荐到曼聯，據英媒報道佢極希望再教「拖肥糖」。

愛華頓本季演出令人非常失望，開季2勝1和5負，依家身處降班區域，馬高施華相信好快被炒。莫耶斯02年至13年帶領愛華頓踢出極具效率嘅實務足球，相信唔少拖肥迷都好掛住佢。莫耶斯於18年夏天被韋斯咸炒魷後一直未有工開，依家以3.25倍成為愛華頓下任領隊大熱，好大機會「愛回家」。

12/1到12/21愛華頓㗎快車又幾癲

12/1 李斯特城
12/5 利物浦
12/7 車路士
12/14 曼聯
12/21 阿仙奴

獌就算把啦
係利，車，阿最難搞

回家吧

@2&b
點睇

12/22 接手拖肥

莫天才絕技：九九八十一斬

椰子是無辜的

千古奇冤莫耶斯

返曼聯啦

可以用我瘋狂斬波比卡法路雲頂

終於唔洗19樣

無左卡希爾得番施格臣

報牛

如果雲鳩2 daddy 莫天材
一齊回歸英超
曼迷係咪好唔得閒

睇少李城？起碼都攞過英超

除左利物浦果場
一週一場都叫快車

我要阿迪達

你頂波都好勁

識波

卡法路雲同祖記黑鬼輪流上
列查利臣、2&b無限落底

斬料都456對手

咪一鳩樣

買埋費蘭尼返去啦

玩燒味要出番tosun 啦

死撚得啦，你d傳中都係地波黎，你估卡法路雲係狗咩，痴住地下頂波